黃色網店 和味天使小鋪 有大量消費酒精、消毒濕紙巾等用品發售

有貼日程表；最近幫手訂台灣口罩，不幸中伏

我見其他人都有賣

Link:

美滴樂得返4公升點用得曬